六十蚊唔洗找？

小弟做左2日7仔
啱先有個客比左$100
咁我收佢$40 找佢$60
佢話唔洗找 當Tips
咁個$60可否真係袋落袋？

60蚊賣菊花？

無同事見到咪可以袋

邊個知 秒秒中mon住cctv咩

捐左去，唔洗煩